武漢病毒係打中共最好文宣

武漢病毒係打中共最好文宣

中共用各種手段入侵世界各組織.
慾控制世界, 霸權莫視他國安全人命.

今次武漢病毒,世衛視而不見,
非但不鬧中共未公告武漢病毒於全世界.
亦無做好隔離操施,防疫工作任由廣散.
甚至讚揚中共做得好.

明顯中共無將事實公告世界.
香港幾星期前已經有人質疑武漢病毒擴散.
當時無實際公告武漢情況.
直到世界各地出現武漢病毒病例,無法法欺瞞.
就話全力抗病,明顯和事實不付.
世衛已受中共金錢力量控制.
要求世衛重組, 取消中共主要成員國地位.
取消其所有在世衛職務. 讓台灣加入世衛.
( 可以將此改成英文公告世界.
給香港武漢病毒新聞, 明白事實真相.

中共武力壓迫香港人, 唔好以為香港人無法打Q你中共)

世衛讚揚中國採措施防武漢肺炎疫情擴散

up

推